因為ONE PIECE比我妹串，霸氣盡失

話說今日我整理書櫃既漫畫
我將成套ONE PIECE 八十幾本好整齊咁排列
當我發覺竟然唔見左其中一本第84本！！

我每次買一本漫畫番黎之後，睇完就比我妹睇，佢睇完就比番我
所以我要知道究竟係唔見左定買漏一本，最簡單既方法就係叫我妹上網睇下有無睇過84本839-838話既內容....
（我妹正係睇單行本，而我會上網追，所以問佢記憶較為標準）

咁好啦...佢睇左其中幾話，就話無印象，咁即係我有一期買漏左.....

但係我為左不失霸氣攞番個尾彩....串左佢一句：妳睇少成本內容都唔知，應該係弱智

點知佢串番我轉頭：
證明D內容唔重要，睇少成集都唔覺眼唔影響囉

我廢 我垃圾 咁都駁唔到

冇是咁的，重作

真人真事....唔係整電話

請問信和四樓仲有無得買

，佢動畫成日回憶，睇少一兩集都冇所謂啦

諗咗五分鐘都諗唔到點駁呀！

唔睇動畫

信和4樓

唔覺眼又會記得自己有冇睇過

是但搵一本84集之前既睇=睇左第84集

睇漫畫就係要睇晒每一期每一章既內容 先叫做享受 咁都覺得冇問題 不如我講個結局俾你知算啦

玩屁屎咁辣殺 仲有人睇 好假囉